msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8"

msgid "Tuning"
msgstr "杂项设置"

msgid "CPU Tuning"
msgstr "CPU调节"

msgid "Manage CPU performance over LuCI."
msgstr "通过LuCI调节CPU性能"

msgid "CPU frequence:"
msgstr "CPU频率:"

msgid "temperature:"
msgstr "核心温度:"

msgid "CPUFreq governor"
msgstr "CPU性能策略"

msgid "Apply"
msgstr "应用"

msgid "Default (Take effect after reboot)"
msgstr "默认（重启后生效）"

msgid "conservative"
msgstr "Conservative(平滑)"

msgid "userspace"
msgstr "手动/固定频率"

msgid "powersave"
msgstr "节能模式"

msgid "ondemand"
msgstr "自动调节"

msgid "performance"
msgstr "性能模式"

msgid "interactive"
msgstr "Interactive(灵敏)"

msgid "schedutil"
msgstr "基于调度器"

msgid "It is recommended to use 'ondemand' or 'schedutil'"
msgstr "推荐使用“自动调节”或“基于调度器”"

msgid "Frequency"
msgstr "频率"

msgid "Pay attention to heat dissipation when choosing high frequency"
msgstr "选择高频时注意散热"

msgid "Fan trigger temperature"
msgstr "风扇启动温度"

msgid "Fan temperature hysteresis"
msgstr "风扇温度容错"

msgid "Set a larger value to avoid frequent restart of the fan"
msgstr "设置更大的值以避免频繁重启风扇"

msgid "IPK Mirror"
msgstr "IPK镜像服务器"

msgid "Select IPK Mirror server"
msgstr "选择IPK镜像服务器"

msgid "Mirror server"
msgstr "镜像服务器"

msgid "Tsinghua University"
msgstr "清华大学"

msgid "USTC"
msgstr "中国科学技术大学"

msgid "Alibaba Cloud"
msgstr "阿里云"

msgid "Tencent Cloud"
msgstr "腾讯云"

msgid "CERNET 302"
msgstr "高校联合镜像站（智能选择最近大学镜像站）"

msgid "SUSTech"
msgstr "南方科技大学"

msgid "Lanzhou University"
msgstr "兰州大学"

msgid "Chinese Academy of Sciences"
msgstr "中国科学院"

msgid "NYIST"
msgstr "南洋理工大学"

msgid "SJTU"
msgstr "上海交通大学"

msgid "CQUPT"
msgstr "重庆邮电大学"

msgid "Qilu University of Technology"
msgstr "齐鲁工业大学"

msgid "Boot"
msgstr "启动"

msgid "Delay before disk mounting"
msgstr "挂载前等待磁盘"

msgid "Wait for the hard disk to initialize to solve the problem that the hard disk is not mounted when some applications that rely on the hard disk are started."
msgstr "等待硬盘初始化，以解决部分依赖硬盘的应用启动时硬盘还未挂载的问题"

msgid "Do not select a network block device (e.g. NBD, iSCSI, etc.), you may have to wait until timeout."
msgstr "请勿选择网络块设备（例如 NBD，iSCSI 等），可能必须等到超时"

msgid "Timeout (seconds)"
msgstr "超时（秒）"

msgid "Or until these device(s) ready (UUID):"
msgstr "或者直到这些磁盘准备好（UUID）："

msgid "Samba expert"
msgstr "Samba高级设置"

msgid "Allow legacy protocols"
msgstr "允许旧协议"

msgid "Allow old client, don't use this option for secure environments!"
msgstr "允许老客户端连接（例如一些电视盒或手机），可能有安全风险"

msgid "Sandbox"
msgstr "沙箱"

msgid "Simple sandbox for OpenWRT"
msgstr "一个简易沙箱"

msgid "This action will reboot device"
msgstr "此操作将重启设备"

msgid "Commit"
msgstr "提交"

msgid "Reset"
msgstr "重置"

msgid "cpufreq/sb_info"
msgstr "cpufreq/sb_info.zh-cn"

msgid "cpufreq/sb_guide"
msgstr "cpufreq/sb_guide.zh-cn"

msgid "Network"
msgstr "网络"

msgid "Hardware Acceleration"
msgstr "硬件加速"

msgid "Enable PPPoE Acceleration"
msgstr "启用PPPoE加速"

msgid "Improve PPPoE TX performace, only support built-in NICs"
msgstr "提升PPPoE发送（TX）性能，只支持内置网卡"

msgid "Exit Sandbox"
msgstr "退出沙箱"

msgid "Enable WAN Port Acceleration"
msgstr "启用WAN口加速"

msgid "Improve built-in WAN port (eth0) TX performace"
msgstr "提升WAN口（eth0）发送（TX）性能"

msgid "Drivers"
msgstr "驱动"

msgid "Drivers Settings"
msgstr "驱动设置"

msgid "Realtek r8125 driver"
msgstr "Realtek r8125 驱动"

msgid "Realtek r8168 driver"
msgstr "Realtek r8168 驱动"

msgid "Backported Intel GPU driver (i915-oot)"
msgstr "移植 Intel GPU 驱动 (i915-oot)"

msgid "Enable additional drivers"
msgstr "启用额外的驱动"

msgid "Configure device drivers, kernel modules, etc. Changes here will take effect on next boot"
msgstr "配置设备驱动程序，内核模块等。这里的变更将在下次启动时生效"

msgid "Please do not choose a driver you do not understand. Choosing the wrong driver may cause the system to fail to start"
msgstr "请勿选择不了解的驱动程序，选择错误可能导致系统无法启动"

msgid "Kernel Cmdline"
msgstr "内核启动参数"

msgid "Current Cmdline"
msgstr "当前内核启动参数"

msgid "This page configures Linux kernel boot parameters. After saving and applying, the GRUB configuration file of the boot partition will be modified. The parameters will take effect after restarting the system (the boot partition is not within the scope of sandbox protection, please be aware)"
msgstr "此页面可配置 Linux 内核启动参数。保存并应用以后将修改 boot 分区的 GRUB 配置文件，重启系统以后参数生效（boot分区不在沙箱保护范围，请知悉）"

msgid "Supports PCI device passthrough for virtual machines (KVM/QEMU)"
msgstr "用于支持虚拟机（KVM/QEMU）的 PCI 设备直通"

msgid "Parameters"
msgstr "参数"

msgid "Default"
msgstr "默认"

msgid "Default or empty will be automatically filled in according to the current platform"
msgstr "默认或者空将自动按当前平台填写"

msgid "Custom Parameters"
msgstr "自定义内核参数"

msgid "Danger! If you do not understand the kernel boot parameters, do not modify them to avoid being unable to start or damaging the hardware"
msgstr "前方危险！如果不了解内核启动参数，请勿修改，以免无法启动或损坏硬件"
